泰國當局暫不驅逐反鎖在曼谷機場房間的沙特少女

一名18歲沙特阿拉伯女子，將自己反鎖在泰國曼谷機場一間客房，聲稱受到虐待，擔心家人對她不利。泰國入境部門表示，暫時不會將她強行驅逐出境和遣返，並允許這名女子與聯合國難民署人員會面。

這名女子表示，受到家人精神和身體虐待，趁一家人到科威特旅遊，過境泰國時逃走，並計劃到澳洲尋求庇護，但在曼谷被禁止入境。

流亡要求政治庇護時用得著呢招